西鐵 錦上路至美孚 邊個台上到網？

3 HK 唔得（iphone xs)

嗰個位真係
Csl間中收到3Mbps

車廠段基本上個個台都唔使諗
係睇下入咗隧道